Assistant Analyst Programmer 定 System Engineer

小弟三大畢業，有接過出面啲freelance，收到兩個唔同path既offer，好想有高人指點下。因為簡左一條path，日後就難啲再轉，而且想知邊一條path係比較好啲。

Programmer個邊係搞投資有關，寫下code，develop下。
System個邊主要搞Cisco，setup，做啲technical既doc。

自膠
3大CS

?$

Assistant Analyst Programmer

Share JD 先有得討論

ching做咩苦瓜樣

都係17-20k

公司好細
好易自爆